大家對香港機鋪有咩感覺

mk88月尾收皮
香港又少一間遊戲機中心打機
利申：主玩maimai 副Gc

自從變哂賭場之後就無入過去

唔只賭機 仲有賽車同音game

以前細過好鐘意入去打馬機同灣岸 就算無錢都入去睇人打
依家變晒老虎機之後 真係好想佢地快撚d執

ddr

真正有心搞好機鋪既就俾班廢老垃圾家長道德撚打壓 eg.北角gw
政府發牌制度垃撚圾 新機鋪永遠開唔到 大既不斷執 一年執幾間 想打個機都愈黎愈難 尤其音game

依家真係每日靠D蝗婦入去打魚釣命
由細細個落機舖 到依家D阿姐成日都話單靠街機連舖租都比唔起

我見入面班廢佬幾舊幾舊咁唱

D人玩到好癲
有D場仲可以換返
日日幾千幾千咁掟落去D銀機魚機道都有

係家長眼中 入得機鋪打機 一定係飛仔mk仔壞分子

其實馬機有咩好玩 唱唔番真錢 拎住啲幣要玩哂

育成果種感覺

你玩馬機係電視果種定係有個模型睇佢跑圈果種先

以前重有隻假馬落場跑果部先正
無人打gsd 就靠果部野同結他機過世
以前一蚊局結他機可以玩成四首

以前都有玩過 玩模型睇住佢跑圈果隻
好刺激 成班圍威喂真係好似跑緊真馬咁 係咁叫上呀上呀上呀

假馬落場跑果隻 沙龍仲有

賭場? 不了

雖然Mk88機廢
但遲下可能真係連廢機都冇得打

利申主修Mai副修Jb

師兄覺得啲機會搬去邊 10部jb都幾大工程

我覺得真係好虧果啲可能會發還原廠（日本）或者俾返代理，
正常果啲就俾返同公司嘅旗下機鋪（但我印象中冇....

可唔可以比我買

有啲真係好大陣煙味..想入都出翻黎

等緊灣仔smart game開返